推广话术： 
这里有一个全新模式的购物商城在做百亿补贴推广; 
可以免费获得商品还可以赚钱； 
你可以在苹果商城或者谷歌商店下载 
 
Q：真的假的？真的可以免费获取商品吗？ 
A：这是真的，现在电商平台竞争激烈，获客成本很高，像lazada、shopee等商城前期推广都是亏钱的；他们为了获取流量，建立品牌形象，提高知名度，都会拉赞助，做出补贴吸引用户。 
 
Q：这个平台是干什么的？商业逻辑是什么？ 
A:   在流量为王的当下，电商平台获客成本越来越高，传统的B2C模式也不能长期留存客户！ 
因此，我们平台把购物，分享经济、流量广告和推广分成结合在一起，形成了一套全新的商业模式，良好的解决了现有电商客户留存问题。 
达到用户、平台、厂家、以及众多合作伙伴多方盈利的局面，跳出所有额外的中间环节，直接面向用户。 
 
Q:  下载这个商城有什么好处吗？ 
A：电商平台把原来的获客成本直接以拼团的活动形式回馈给用户，让用户在自己的社交圈帮忙推广宣传；
只要有好处，就会有更多的的人加入；我们最大的优势就是用户进来可以免费获取商品还可以赚钱。 
 
Q:  活动规则是什么？ 
A：满20人开团，在不同价格的专区，选择商品进行拼团(分为30、 50、 100、150四个专区)每天每个专区可拼20次!概率会中1次，19次 不中! 
拼中了，相当于钱买货!未拼中得红包福利(单个红包金额为 商品价格的 1.6%)，每个专区可领红包19个!

Q:  怎么免费拿货挣钱呢？
A:   6天为一轮，用户一个专区会拼中6次，未拼中114次!平台允许用户可以退货5次，但必须提货1次!
即一轮下来用户花钱买一单货，退5单 货!但是可以领取114个红包! 用户获得的免费红包金额累计会比自己买东西的钱还要多!
即达到免费拿货还赚钱的效果!
用户自己玩可赚静态收益，推广好友可有动态收益

Q:   平台怎么盈利呢？
A:   平台自身拥有强大的供应链支撑，每件商品都是厂家直接出货，成本极低！
A:   用户得到的红包奖励都是厂家以及流量商赞助的！用户受益就会帮平台做宣传，积累多了后，平台会获得活跃流量和连锁宣传反应，为平台带来的后期商业价值无可估量。
会有更多的广告商出钱赞助，最终呈现三赢局面。

用户：获得红包奖励和超值商品
平台：售卖商品以及获得持续不断的活跃流量和连锁宣传反应
厂家：提高品牌知名度。将实惠直接给到用户身上，让用户介绍用户来实现后期盈利

Q： 如何跟朋友介绍让他们明白呢？
A:    参与拼团能够给用户带来不错的收益，以100元专区举例：
       拼中6次成本600元。 拼中6次提货一次，然后退5笔订单，相当于实际支出100元，得了100元商品。1/20的拼中概率，
意味需要拼120次才能中6次，其中114次未拼中红包奖励约为(114*1.6)≈182元。减去实际支出那100元。纯利约82元＋100元商品

Q:   朋友玩儿我怎么挣钱呢？
A:  把你的邀请码发给朋友注册商城会员！
LV1:推荐1名有效好友晋级LV1，
可获得直属好友每天红包收益的12% 
LV2:推荐5名有效好友晋级LV2, 
可获得直属好友每天红包收益的18%, 团 队每天红包收益的6%
LV3:推荐20名有效好友晋级LV3, 
可获得直属好友每天红包收益的 24%， 团队每天红包收益的6% 
LV4:推荐50名有效好友，团队人数达到100人晋级LV4，
可获得直属好 友 每天红包收益得30%，团队每天红包收益的6%，享受平级收益的10% 
LV5;推荐100名有效好友，团队人数达到500人晋级LV5,
可获得直属好友每天红包收益36%，团队每天红包收益的6%，享受平级收益的10%

Q:   积分有什么用吗？
A:   推荐好友可以获得积分，积分可以免费换购平台任意商品哦

邀请直属好友第一次参与30元区拼团返5积分
 邀请直属好友第一次参与50元区拼团返10积分 
邀请直属好友第一次参与100元区拼团返15积分 
邀请直属好友第一次参与150区拼团返20积分

Q:   公司正规吗？
A:    公司都是正规公司，合法合规正常纳税经营，所有资金都在具备国家支付牌照的支付公司，安全有保障

Q:  提现有要求吗？多久可以到账？
A:  所有用户提现必须提到本人实名认证的银行卡，一般两小时左右到账，提现由银行收取手续费！

Q：  